8歲女還會尿褲子 爸爸關心結果被告了

父親照顧太周到，小心被誤會。台北一名父親被指控趁8歲女兒在客廳玩時，趁機偷摸女兒下體，涉嫌利用權勢猥褻被送辦，但父親到案矢口否認對自己女兒伸狼爪，父親說因怕女兒玩太瘋尿褲子沒有說，屁屁會不舒服，才會用手摸了女兒的褲襠檢查有沒有溼溼的，沒想到事後妻子在與學校老師討論家庭的事情時，提到丈夫會摸女兒下體檢查，老師聽到嚇一大跳立即向學校通報，這名父親因此成了被告，但台北地檢署調查後認為女童父親並無犯意，因此處分不起訴。

全案起因去年底女童母親參加班親會，與學校老師討論就讀國小的女兒就學情形及家中生活的鎖事，過程中母親提到女童都小二了，但生活都還無法獨立，連洗澡都要她父親幫忙洗，但總認為小孩越來大，雖然是父親，但洗澡不太適宜。

女童母親與老師越來越開，不僅提到認為丈夫幫女兒洗澡應該要避免，還加碼爆料，去年底某一天女兒在客廳玩遊戲時，丈夫有隔著褲子摸女兒尿尿的地方，她用手擋開不讓摸，丈夫又摸她的屁屁，時間都只有一下下，老師聽到後認為事情不單純，怕小孩受到傷害，立即向學校反應，最後這名父親被指控利用權勢猥褻罪。

對於遭到指控，這名父親覺得很冤枉，他表示已經不記得這個事情是何時發生，若是有摸也絕不是性騷擾或猥褻，他指稱，因為女兒到上了小學都還會有尿褲子的情形，他怕小孩子玩瘋了忘了尿尿，才會檢查她有沒有尿褲子。

檢察官也傳喚女童母親到案作證，母親證稱，女兒到小學2年級，有時都還會有尿床的情形，且女兒到小學1、2年級都是由丈夫在幫她洗澡，那次丈夫在客廳摸女兒下體的時間相當短暫，應該是在檢查有沒有尿褲子。

檢察官認為，這名父親若真的要對自己的女兒伸魔掌，實在有太多的機會，怎麼可能會選擇在客廳、且在妻子也在場時，對女兒做出滿足性慾的猥褻行為，因此採信這名父親的辯解，認為事證不足，處分不起訴。（呂志明、吳珮如／台北報導）

父親怕8歲女兒尿褲子，伸手檢查結果被認為涉嫌猥褻。示意圖

點解蘋果d示意圖下下都咁on9

教畜害人
btw 有冇的個女去驗智商

感覺好膠

8歲女兒但成隻hulk咁

法官:被告我信你

台北

通常被性侵的小孩，都會尿床，老豆可疑